成日唔想返屋企，有無人都係？

收工唔想返屋企，但又無地方去。
寧願去公園仔 / 海旁 漫無目的坐坐坐。。一諗到返屋企就好大壓力
返咗一日工身體好疲累，但仍然唔想返去

返屋企都係匿埋喺房 不過又會悶

如果放假果日，屋企無人就好啦

去吹海風係幾好

office又大又舒服，有水有電有WIFI，返到去得豆腐潤咁細

每次放假屋企都有人

有時真係寧願返工。好矛盾

屋企就是地獄

你仲搵緊人夾租嗎？

Tg me :
hello123mini